<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <template id="custom_report_purchase_order_type">
            <t t-call="report.html_container">
                <t t-foreach="docs" t-as="o">
                    <t t-call="report.external_layout">
                        <div class="page">
                            <div class="row">

                                <!---MODEL1*****************************************-->
                                <div t-if="o.type_order == 'model1'" style="font-size: 12.5px;">
                                    <div style="font-weight:bold;text-align:center">
                                        <span>
                                            INCARICO DI COLLABORAZIONE PROFESSIONALE
                                        </span>
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        Premesso
                                    </div>
                                    <div>
                                        - che International School of Languages s.r.l. per

                                        <span t-if="o.order_line">
                                            <span t-if="o.order_line[0].account_analytic_id">
                                                il Progetto '
                                                <span t-esc="o.order_line[0].account_analytic_id.name"/>
                                                '
                                            </span>
                                        </span>

                                        <br/>
                                        - che la il/la Dott/Dott.ssa
                                        <span t-field="o.partner_id"/>
                                        dichiarando di avere i requisiti professionali ed intendendo svolgere
                                        l’incarico appresso specificato con carattere di continuità, ma a tempo parziale e senza vincolo di
                                        subordinazione, ha dato la propria disponibilità a collaborare nell’attuazione del progetto in qualità di
                                        <b>Docente</b>;
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>
                                        International School of Languages s.r.l., con sede legale in Via Domenico Cimarosa, 66 - Napoli, P.IVA
                                        04450490638, nella persona dell'Avv. Gianluca Frasca, ai sensi e per gli effetti della presente scrittura
                                        appresso denominato “Committente”,
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div style="text-align:center;font-weight:bold;">
                                        incarica
                                    </div>
                                    <table class="table table-bordered">

                                        <tr>
                                            <td colspan="2" width="35%">Cognome e nome:</td>
                                            <td colspan="2">
                                                <span t-field="o.partner_id.lastname"/>
                                                <span t-field="o.partner_id.firstname"/>
                                                <!--<span t-field="o.partner_id"/>-->
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td colspan="2">Luogo e data di nascita:</td>
                                            <td colspan="2">
                                                <span t-if="o.partner_id.birthplace">
                                                    <span t-field="o.partner_id.birthplace"/>
                                                </span>
                                                <span t-if="o.partner_id.birthdate_date">
                                                    <span t-field="o.partner_id.birthdate_date"/>
                                                </span>
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td colspan="2">Residenza (completa):</td>
                                            <td colspan="2">
                                                <span t-if="o.partner_id.street">
                                                    <span t-field="o.partner_id.street"/>
                                                    -
                                                </span>
                                                <span t-field="o.partner_id.city"/>
                                                <span t-if="o.partner_id.state_id">
                                                    (<span t-field="o.partner_id.state_id.code"/>)
                                                </span>
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td colspan="2">Codice fiscale:</td>
                                            <td colspan="2">
                                                <span t-field="o.partner_id.fiscalcode"/>
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td colspan="2">Partita I.V.A.</td>
                                            <td colspan="2">
                                                <span t-field="o.partner_id.vat"/>
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td colspan="2">Titolo di studio:</td>
                                            <td colspan="2">
                                                <span t-field="o.partner_id.qualification"/>
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td colspan="2">Titolo/i professionale/i:</td>
                                            <td colspan="2">
                                                <t t-set="number_of_title" t-value="1"/>
                                                <t t-foreach="o.partner_id.professional_title_ids" t-as="professional_title">
                                                    <t t-esc="professional_title.name"/>
                                                    <t t-if="number_of_title &lt; len(o.partner_id.professional_title_ids)">
                                                        -
                                                    </t>
                                                    <t t-set="number_of_title" t-value="number_of_title + 1"/>
                                                </t>
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td colspan="2">Telefono:
                                                <span t-field="o.partner_id.phone"/>
                                            </td>
                                            <td>Documento:</td>
                                            <td>Cassa previdenza:</td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td>Posizione INPS: SI
                                                <br/>
                                                NO<br/>N.
                                            </td>
                                            <td>IRAP: SI NO</td>
                                            <td colspan="2">Cooord. Bancarie:
                                                <br/>
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td colspan="4">Il sottoscritto dichiara che i dati sopra riportati corrispondono al vero.</td>
                                        </tr>
                                    </table>

                                    <div>ai sensi e per gli effetti della presente scrittura appresso denominato “Commissionario”,
                                    </div>
                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 1</b>
                                        Le premesse sono parte integrante della presente scrittura.
                                    </div>
                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 2</b>
                                        L’incarico di Docente, che viene regolato dagli art. 2222 e seguenti e 2230 e seguenti del Codice Civile, avrà
                                        le seguenti caratteristiche:
                                    </div>
                                    <t t-foreach="o.order_line" t-as="line">
                                        <div>
                                            <br/>
                                            <table class="table table-bordered">
                                                <tr style="font-weight:bold">
                                                    <td width="40%">
                                                        Incarico
                                                    </td>
                                                    <td width="40%">
                                                        Periodo di svolgimento dell'incarico
                                                    </td>
                                                    <td width="20%">
                                                        Costo orario
                                                    </td>
                                                </tr>
                                                <tr>
                                                    <td width="40%">
                                                        <span t-field="line.name"/>
                                                    </td>
                                                    <td width="40%">
                                                        Dal
                                                        <span t-field="line.date_planned" t-field-options="{&quot;format&quot;: &quot; d/M/y&quot;}"/>
                                                        <span t-if="line.date_end"/>
                                                        al
                                                        <span t-field="line.date_end"/>
                                                    </td>
                                                    <td width="20%">
                                                        <span t-esc="float('%.2f'%(line.price_unit))"
                                                              t-options='{"widget": "monetary", "display_currency": o.currency_id}'/>
                                                    </td>
                                                </tr>
                                            </table>
                                        </div>
                                    </t>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 3</b>
                                        Al termine dell’incarico il Commissionario consegnerà un report sull’attività svolta.
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 4</b>
                                        Il commissionario è obbligato a partecipare agli incontri di coordinamento amministrativo e, se richiesto dal
                                        Committente.
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 5</b>
                                        Si dà atto che l’oggetto di questo contratto sarà disciplinato dalle norme del Codice Civile già citate e,
                                        fiscalmente, dalle norme di cui all’art. 49 del D.P.R. 22/12/86 N. 917, per le imposte dirette, dall’art. 5
                                        del D.P.R. 26/10/72 N. 633, per l’I.V.A., e dall’art. 2 legge n. 335/1995 per la parte contributiva, e
                                        dall’art. 5 del D. Lgs. 23/02/2000 N. 38 per la parte assicurativa. Di conseguenza il compenso orario previsto
                                        e determinato di comune accordo tra le parti all’art. 2 del presente incarico è da ritenersi:
                                        <br/>
                                        al lordo dell’eventuale IVA prevista per Legge, qualora il Commissionario è tenuto all’emissione della
                                        fattura; e al lordo della cassa previdenziale e della ritenuta d’acconto prevista per legge;
                                        <br/>
                                        A tal fine il Commissionario, nel confermare la propria posizione fiscale e contributiva dichiarata nel
                                        prospetto in premessa, si rende responsabile di ogni mancata formale comunicazione di variazione di tali dati,
                                        determinando di conseguenza applicabili ed identificativi della propria posizione esclusivamente quelli qui
                                        esposti.
                                        <br/>
                                        Le parti dichiarano inoltre di non essere iscritte alle organizzazioni stipulanti l’accordo collettivo
                                        nazionale per Collaborazioni Coordinate e Continuative dell’8/04/1998 (Cnai, Ucict, Unapi, Anilf, Anti, Cisal,
                                        Sape), e pertanto restano esclusi dall’applicazione di tale regolamentazione.
                                        <br/>
                                        <br/>
                                    </div>

                                    <div>
                                        <b>Art. 6</b>
                                        Viene ribadito che il presente rapporto deve concretarsi in una prestazione d’opera continuativa e coordinata
                                        a tempo determinato, prevalentemente personale, senza alcun assoggettamento al potere gerarchico disciplinare
                                        del Committente, con il quale il Commissionario dovrà semplicemente coordinare l’attività professionale
                                        nell’ambito della propria specializzazione, senza alcun vincolo di subordinazione e di dipendenza. Il
                                        Commissionario dichiara, inoltre, di non avanzare alcuna richiesta, anche futura, circa la corresponsione
                                        della indennità per cessazione di rapporti di collaborazione coordinata e continuativa, essendo tale incarico
                                        a termine e risolvibile dalle parti ipso jure.
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 7</b>
                                        Il pagamento della prestazione sarà effettuato su base mensile, previa emissione di regolare fattura,
                                        intestata a International School of Languages s.r.l., - Via Domenico Cimarosa, 66 - Napoli partita I.V.A.
                                        04450490638. La fattura dovrà fare riferimento al presente incarico.
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 8</b>
                                        La validità del presente contratto di collaborazione e la erogazione dei pagamenti sono vincolati alla
                                        presentazione da parte della Docente dei sottoelencati certificati richiesti espressamente dalla normativa
                                        regionale e/o ministeriale:
                                        <br/>

                                        dichiarazione sostitutiva di certificazioni (resa ai sensi della L. n. 15/68 – L. n. 127/97 – L. n. 191/98 –
                                        DPR n. 403/98) in cui si dichiari il proprio titolo di studio, di non avere carichi pendenti, né procedimenti
                                        giudiziari in corso, presso le Preture e le Procure della Repubblica, di essere di sana costituzione fisica,
                                        di essere o meno dipendente di una pubblica amministrazione (nel caso affermativo occorre dichiarare
                                        l’Amministrazione dalla quale si dipende, l’indicazione dell’Ufficio che provvede alla liquidazione dello
                                        stipendio, la qualifica di inquadramento, nonché farsi rilasciare dalla propria Amministrazione la prescritta
                                        autorizzazione a svolgere l’attività oggetto del presente incarico).
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 9</b>
                                        Si stabilisce che tale incarico potrà essere risolto ipso jure da ciascuna delle parti, previo formale
                                        comunicazione entro 30 giorni.
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 10</b>
                                        In riferimento a quanto disposto con D. Lgs. 30/06/03 N. 196, si precisa che per quanto riguarda il
                                        trattamento dei dati personali esposti nel presente contratto, il Committente è espressamente esonerato
                                        dall’obbligo di notificazione al Garante in quanto il trattamento stesso di tali dati è finalizzato unicamente
                                        all’adempimento di specifici obblighi contabili, previdenziali, assistenziali e fiscali, nonché necessario per
                                        le funzioni istituzionali dell’Ente. Ad ogni modo, in ottemperanza a quanto disposto dalla citata legge, il
                                        Commissionario dichiara di avere preso visione dell’informativa di cui all’art. 10 e ne ha dato consenso
                                        scritto al trattamento dei propri dati personali ai sensi dell’art. 11 del D.Lgs 30/06/03 N. 196 con documento
                                        a parte.
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 11</b>
                                        Le parti dichiarano che in caso di controversia sarà competente il foro di Napoli.
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 12</b>
                                        Copia del presente incarico dovrà essere controfirmata per accettazione e ritornata al Committente.
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <b>Art. 13</b>
                                        Il presente contratto è soggetto a registrazione solo in caso d’uso.
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        Napoli, lì
                                        <span t-field="o.date_order" t-field-options="{&quot;format&quot;: &quot;d/M/y&quot;}"/>
                                    </div>

                                    <div>
                                        <br/>
                                        <div style="float:left;text-align:center">
                                            Il commissionario
                                            <br/>
                                            Per accettazione dell'incarico
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            _____________________________
                                        </div>
                                        <div style="float:right;text-align:center">
                                            Il Committente
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            _____________________________
                                        </div>
                                        <div>
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            Il Commissionario dichiara, ai sensi e per gli effetti degli artt.1341 e 1342 del c.c., di accettare e di
                                            approvare specificatamente ed espressamente, previa lettura, tutti gli articoli dal n.1 al n. 15.
                                        </div>
                                        <div style="float:left;text-align:center">
                                            <br/>
                                            Il commissionario
                                            <br/>
                                            Per accettazione dell'incarico
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            _____________________________
                                        </div>
                                        <br/>
                                    </div>
                                </div>


                                <div t-if="o.type_order == 'model2'" style="font-size: 12.5px;">
                                    <div style="font-weight:bold;text-align:center">
                                        <span>
                                            CONTRATTO DI COLLABORAZIONE PROFESSIONALE
                                        </span>
                                        <br/>
                                        <br/>
                                        TRA
                                    </div>
                                    <div>
                                        La
                                        <span style="font-weight:bold">International School of Languages srl.,</span>
                                        con sede
                                        <span style="font-weight:bold">a Via Cimarosa n. 66 - Napoli 80127</span>,
                                        in persona del legale
                                        rapp.te
                                        <span style="font-weight:bold">Gianluca Frasca,</span>
                                        P.I. <span style="font-weight:bold">04450490638</span> (Committente)
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div style="text-align:center">
                                        E
                                    </div>

                                    <br/>
                                    <div>
                                        Il dott.
                                        <span t-field="o.partner_id.name"/>
                                        <span t-if="o.partner_id.birthdate_date">
                                            nato il
                                            <span t-field="o.partner_id.birthdate_date"/>
                                        </span>
                                        <!--<span t-if="o.partner_id.street">-->
                                        <span t-if="o.partner_id.city">
                                            e residente in
                                            <span t-field="o.partner_id.city"/>
                                            <span t-if="o.partner_id.street">
                                                in
                                                <span t-field="o.partner_id.street"/>
                                            </span>
                                        </span>

                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>
                                        1. Il committente, ai sensi del comma 2 dell’art. 61 del dlgs n. 276/2003 in applicazione della legge 30/2003,
                                        conferisce incarico , il collaboratore dott.
                                        <span t-field="o.partner_id.name"/>
                                        la quale accetta di prestare la propria attività
                                        di collaborazione professionale avente per oggetto
                                        <span style="font-weight:bold">
                                            <span t-if="o.order_line">
                                                <span t-esc="o.order_line[0].name"/>
                                            </span>
                                        </span>
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>
                                        2. Il Collaboratore si impegna a prestare la propria attività in forma di collaborazione occasionale, senza
                                        alcun vincolo di subordinazione, secondo le modalità e le richieste che saranno lui avanzate dagli organi
                                        direttivi della società, nei limiti e con le modalità del presente contratto.
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>
                                        3. In caso di eventi quali la malattia, l’infortunio o la maternità, che impediscano lo svolgimento della
                                        prestazione concordata, si provvederà alla sostituzione del Collaboratore.
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>4. Il corrispettivo della prestazione viene stabilito in
                                        <t t-if="o.order_line">
                                            <span t-esc="'%.2f'% o.order_line[0].price_unit"/>
                                        </t>
                                        Euro per ora di lavoro al lordo di oneri
                                        previdenziali e fiscali . Il corrispettivo dovrà essere documentato con parcella.
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>5. Il recesso dal presente contratto da parte di una delle parti deve essere comunicato con preavviso di
                                        almeno
                                        <t t-esc="o.notice_day"/>
                                        a mezzo raccomandata.
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>
                                        6. Eventuali controversie tra le parti sono da discutere dinanzi al Foro di Napoli.
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>
                                        7. Per tutto quanto non previsto nel presente contratto si intendono qui riportate le norme vigenti in materia
                                        purché non in contrasto con quanto qui previsto.
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>
                                        8. Tutte le clausole del presente atto sono da intendersi essenziali e inderogabili, talché l’inosservanza di
                                        anche una sola di esse produrrà ipso iure la risoluzione del contratto, con obbligo del risarcimento dei danni
                                        a carico della parte che si sarà resa inadempiente.
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>
                                        9. Validità della collaborazione: dal
                                        <t t-if="o.order_line">
                                            <span t-field="o.order_line[0].date_planned"
                                                  t-field-options="{&quot;format&quot;: &quot; d MMMM y&quot;}"/>
                                        </t>
                                        <t t-if="o.order_line">
                                            <span t-if="o.order_line[0].date_end">
                                                al
                                                <span t-field="o.order_line[0].date_end"
                                                      t-field-options="{&quot;format&quot;: &quot; d MMMM y&quot;}"/>
                                            </span>
                                        </t>
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>
                                        Letto, confermato e sottoscritto.
                                    </div>
                                    <br/>
                                    <div>
                                        Napoli
                                        <span t-field="o.date_order" t-field-options="{&quot;format&quot;: &quot;d.M.y&quot;}"/>
                                    </div>

                                    <!--<table class="table table-bordered">-->

                                    <!--<tr>-->
                                    <!--<td colspan="2">Luogo e data di nascita:</td>-->
                                    <!--<td colspan="2">-->
                                    <!--<span t-if="o.partner_id.birthplace">-->
                                    <!--<span t-field="o.partner_id.birthplace"/>-->
                                    <!--</span>-->
                                    <!--<span t-if="o.partner_id.birthdate_date">-->
                                    <!--<span t-field="o.partner_id.birthdate_date"/>-->
                                    <!--</span>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--<tr>-->
                                    <!--<td colspan="2">Residenza (completa):</td>-->
                                    <!--<td colspan="2">-->
                                    <!--<span t-if="o.partner_id.street">-->
                                    <!--<span t-field="o.partner_id.street"/>-->
                                    <!-- - -->
                                    <!--</span>-->
                                    <!--<span t-field="o.partner_id.city"/>-->
                                    <!--<span t-if="o.partner_id.state_id">-->
                                    <!--(<span t-field="o.partner_id.state_id.code"/>)-->
                                    <!--</span>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--<tr>-->
                                    <!--<td colspan="2">Codice fiscale:</td>-->
                                    <!--<td colspan="2">-->
                                    <!--<span t-field="o.partner_id.fiscalcode"/>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--<tr>-->
                                    <!--<td colspan="2">Partita I.V.A.</td>-->
                                    <!--<td colspan="2">-->
                                    <!--<span t-field="o.partner_id.vat"/>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--<tr>-->
                                    <!--<td colspan="2">Titolo di studio:</td>-->
                                    <!--<td colspan="2">-->
                                    <!--<span t-field="o.partner_id.qualification"/>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--<tr>-->
                                    <!--<td colspan="2">Titolo/i professionale/i:</td>-->
                                    <!--<td colspan="2">-->
                                    <!--<t t-set="number_of_title" t-value="1"/>-->
                                    <!--<t t-foreach="o.partner_id.professional_title_ids" t-as="professional_title">-->
                                    <!--<t t-esc="professional_title.name"/>-->
                                    <!--<t t-if="number_of_title &lt; len(o.partner_id.professional_title_ids)">-->
                                    <!-- - -->
                                    <!--</t>-->
                                    <!--<t t-set="number_of_title" t-value="number_of_title + 1"/>-->
                                    <!--</t>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--<tr>-->
                                    <!--<td colspan="2">Telefono:-->
                                    <!--<span t-field="o.partner_id.phone"/>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--<td>Documento:</td>-->
                                    <!--<td>Cassa previdenza:</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--<tr>-->
                                    <!--<td>Posizione INPS: SI-->
                                    <!--<br/>-->
                                    <!--NO<br/>N.-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--<td>IRAP: SI NO</td>-->
                                    <!--<td colspan="2">Cooord. Bancarie:-->
                                    <!--<br/>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--<tr>-->
                                    <!--<td colspan="4">Il sottoscritto dichiara che i dati sopra riportati corrispondono al vero.</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--</table>-->


                                    <!--<t t-foreach="o.order_line" t-as="line">-->
                                    <!--<div>-->
                                    <!--<br/>-->
                                    <!--<table class="table table-bordered">-->
                                    <!--<tr style="font-weight:bold">-->
                                    <!--<td width="40%">-->
                                    <!--Incarico-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--<td width="40%">-->
                                    <!--Periodo di svolgimento dell'incarico-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--<td width="20%">-->
                                    <!--Costo orario-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--<tr>-->
                                    <!--<td width="40%">-->
                                    <!--<span t-field="line.name"/>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--<td width="40%">-->
                                    <!--Dal-->
                                    <!--<span t-field="line.date_planned" t-field-options="{&quot;format&quot;: &quot; d/M/y&quot;}"/>-->
                                    <!--<span t-if="line.date_end"/>-->
                                    <!--al-->
                                    <!--<span t-field="line.date_end"/>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--<td width="20%">-->
                                    <!--<span t-field="line.price_unit"/>-->
                                    <!--</td>-->
                                    <!--</tr>-->
                                    <!--</table>-->
                                    <!--</div>-->
                                    <!--</t>-->


                                    <div>
                                        <br/>
                                        <div style="float:left;text-align:center">
                                            Il collaboratore
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            _____________________________
                                        </div>
                                        <div style="float:right;text-align:center">
                                            Il Committente
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            <br/>
                                            _____________________________
                                        </div>

                                    </div>
                                </div>

                            </div>
                        </div>
                    </t>
                </t>
            </t>
        </template>
    </data>
</odoo>
